2014輸大台騎劫,2019就黎輸班機場撚騎劫哂d行程

突然有班機場撚騎劫哂一早安排既行程，分散人流，唔知咩居心 左膠咁款

兄弟爬山嘛。各區遊行會後段升級嘅機會好大，但總有人係唔想變勇武，佢哋係點都唔會咁易去其他區，佢做自己做到嘅嘢咪由得佢咯。